啱啱睇完大雄的風之使者，真係好大感觸

臨尾最後一戰嗰度真係好感人
我哋就好似入面嘅風子咁，喺度打緊邪惡嘅中共

btw 我好like呢套嘅胖虎
但超唔鍾意小夫

胖虎 = 一去到劇場版就變忠既角色

就黎出大雄的火之使者

一直覺得風之使者係最好睇嗰套

細個睇到喊

胖虎定律

貓狗時空傳之後個d開始唔好睇

開始要remake
新故仔又唔好睇

風子

以前細個有買碟
家下應該唔見左
見到個post又想睇返

因為劇場版嘅奸角被胖虎更奸

仲要淨係識炒冷飯
下年又嚟恐龍啦
隔離小新又係冇咁好睇
故事質素低左

新魔界大冒險都好正
睇到喊

細個有一大疊碟，到而家都仲有印象既應該係機械人王國同風之使者，最好睇

極度同意 電視動畫永遠係反派

首主題曲仲要超級好聽

只不過係有更奸嘅人啫

就好似鄺俊宇都唔係好人

平時唔撚開會唔撚投票

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

我都記得
果陣成日loop佢個ending
你講完即刻揾番黎聽下

胖虎不嬲係最撚有義氣個個

叮噹大雄技安靜兒牙擦仔(阿福)